又話黎明, 屌你人都無個:o)

到左尖東 大隊係邊

三罷呢

交通暢順到仆街

救人要緊
黎明遲啲先

唔塞邊有和理非出到啊！痴鳩線！
又俾人帶風向！

jordan

唔塞邊有藉口罷工呀屌

要有籍口先罷得 nice

屌你, 睇下啦

push